如果要揀香港一個殺手角色去dead by daynight黎明死線 度,係咪得黃秋生先夠資格?

雨夜屠夫定係人肉叉燒包好?

秋生已成condom..